邊到可以識到負面女

同佢一齊發放負能量，諗起都爽ＹＹ

呢到
負到好想消失

你搞咩咁負

咁會大家攬住一齊死

我好負

pm晒樓上咁多個

咪係
我就係咁

負負得正

我都幾負面
好想改下:(
但成日無啦啦就會自己好頹

尼到

可正可負，想訓前傾計搵我

利申：男

好似少咗啲野咁
又迷惘又冇自信

負到被人分手
有冇人想傾計
Tg @duntalk

時光倒流二十年

負到想問老母點解生我出黎

成日放負係好撚煩
煩到自己都覺

呢d基本料

讀書定做緊野

都係 所以煩自己算

Agger 諗起都驚

腐啱唔啱

腐同負既分別係咩